加拿大總理杜魯多妻子確診武漢肺炎！

投共有著數 仲唔快啲多謝黨

抵死奶共紅底有報應

佢自己都係緊密接觸者，好可能中招

病毒有眼，專殺奶共狗

covid-19 最強黃絲

一個杜魯多，thz

如果justin成為全球第一個國家元首確診武漢肺炎 (侵侵暫時仲有機會贏嘅)，真係光宗耀祖了

唔知教宗有冇份參與呢場比賽

欠中國一句多謝

人人期望可達到，奶共奶西都得到

commie

最緊要人有事

Justin Trudeau 都應該中